Apple watch LTE 跑步聽歌問題

想請教各位，我用AW 3 LTE 、用 Jabra 65T 無線耳機，有無辦法唔帶手機，只戴aw 出街跑步，用sportify 聽歌？
之前有個Aw app 叫apollo for watch ，但已經下架。

無Apple music account。

謝謝

好似冇 我都係itune再sync落錶度

買隻Galaxy Watch/用Apple Music